{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082595?place[place_type]=GID&place[gid]=1082595&place[latitude]=37.6410333954&place[longitude]=127.6322469593&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 마이웨이비발디펜션"
    },
    "text": "マイウェイペンションは洪川に位置しており、最善を尽くしてお客様をお迎えします。 周辺には明成川渓谷、ソリ山石山渓谷、洪川江茅谷遊園地が隣接しており、水遊びを楽しむことができます。 また、ビバルディウォーターパークの近くに位置するペンションでもあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は保護者なしでは入室できず、客室内では禁煙政策を施行しています。 喫煙は客室テラスをご利用ください。 豚肉、魚、チョングクチャンの調理は客室内では禁止されています。 バーベキューは指定された場所やバーベキュー場でご利用ください。 午後10時以降のバーベキュー利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。 什器破損時にはペンション機にお知らせください。退室時に生ゴミは分別して使用したキッチン器具は洗浄してください。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。 客室には天然岩盤水がありますので、お水をお持ちいただく必要はありません。 バーベキュー パーティーをお楽しみの場合は、バーベキューの利用料をお支払いください。 セントラル客室には屋内プールがあり、プールビラではぬるま湯プールをご利用いただけます。 すぐ前にはフットサル場とドッググラウンドもあり、愛犬同伴可能です。 駐車スペースと子供の遊び場も設けられています。 様々な客室タイプをご用意しており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 セントロール、ティファニー(一軒家)、ラマダ、プラダ、マリオット(メゾネットタイプ、一軒家、団体)、アゴダ(一軒家、団体)、エンパイア(新築団体)など様々な客室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マイウェイペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "マイウェイペンションは洪川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には明成川渓谷、ソリ山石山渓谷、洪川江茅谷遊園地などが隣接しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙政策を施行しています。喫煙は客室テラスをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は制限されていますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンの調理は客室内では禁止されています。バーベキューは指定された場所やバーベキュー場でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に制限はありますか？",
            "answer": "午後10時以降のバーベキュー利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "什器破損時にはペンション機にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミ処理はどうすればよいですか？",
            "answer": "退室時に生ゴミは分別して、使用したキッチン器具は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "退室時に何か手続きが必要ですか？",
            "answer": "客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には天然岩盤水がありますので、お水をお持ちいただく必要はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを開催する場合、利用料はありますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーをお楽しみの場合は、バーベキューの利用料をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "セントラル客室にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "セントラル客室には屋内プールがあり、プールビラではぬるま湯プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺には駐車場や子供の遊び場がありますか？",
            "answer": "すぐ前にはフットサル場とドッググラウンドもあり、駐車スペースと子供の遊び場も設けられています。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の客室がありますか？",
            "answer": "様々な客室タイプをご用意しており、セントロール、ティファニー(一軒家)、ラマダ、プラダ、マリオット(メゾネットタイプ、一軒家、団体)、アゴダ(一軒家、団体)、エンパイア(新築団体)などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 660
    }
}